買盒特價Lego 先

Lego 真係燒錢貴族玩意

原價138
特價200

呢個係乜野玩法？